緬甸死哂未？

死哂就好星期一同我番工

以為自己好撚好笑？又係啲垃圾波台賤種

做一世奴隸啦柒頭 你老母冚家剷

「天佑緬甸」緬甸六四準備於15號凌晨上演 （2）

我都想做奴隸可惜無機會

On9當有趣

星期1紅日wo